## MeetupBot

## Тема

Створення бота для телеграму, який дозволить спростити організацію подій.

## Головні тези

1. Доступність. Бот буде створювати події, які зможуть мати три категорії доступності:
	Приватний - користувач створює власну подію(Нагадування);
	Закрита -  користувач створює подію, в яку він може додавати друзів(ДР);
	Відкрита - користувач створює подію, яка доступна всім охочим(Виїзд в пущу, захід Soloma).
2. Х-ка. В кожної події повинна бути: 
	а) Назва, 
	б) Опис, 
	в) Дата, 
	г) Час (необовязково), 
	д) Різні види періодичності (необовязково),
	е) Текст для нагадувача (можливо з варіаціями),
	є) Координати на гугл карті,
3. Чаты. Можливість чату буде властива для Закритої та Відкритої події. 
	Для закритої можливий варіант без засновника події.
4. Нагадувач. Повідомлення, що буде приходити кожен день з списком подій на які підписаний користувач.
5. Гугл карты. Можливість відмітки координат на гугл карті.
6. Анонімний відгук про Відкриті і Закриті події.
7. Пошук (для відкритого типу). Поки що є три варіанти: 
	а) Підписка друзів(незнаю як реалізовується : ) ),
	б) Пошук в гугл картах,
---

## Опис

Предмет Компоненти ПІ. Група ІТ-61. Склад:

1. Антоненко Вадим;
2. Венчик Євгеній;
3. Сердюк Богдан;
4. Смірнов Олександр;
